（星座撚）金牛座圍爐吹水毒聚tg谷

全新金牛毒撚谷
知道唔係個個有ac/想係post到吹水所以開個谷入嚟吹下水

想召集一班金牛jj入谷開心交友識下人
依到唔會有小圈子 因為真係新谷嚟

希望嚟緊有你嘅參與 暫時想遲啲搞下生日聚咁 希望到時肺炎過咗啦～

唔係金牛都可以入㗎 其實冇咩所謂 入嚟問下點溝金牛女女/仔仔又或者想了解多啲另一半都得

如果係其他谷傾唔埋/玩唔埋不如再試埋依個金牛星座谷啦

擺低你嘅tg id 將會有專人搵你

此谷同其他谷冇關係
事但啦 2班人嚟

金牛同金牛玩
打哂交

睇人啦

話說我tg又壞咗 加人會慢少少

入tg gp嘅有新link
潛水比人踢咗嘅又想再入唔介意你再填過

最近識個金牛男 想追佢 但佢好少覆機
可以點樣做

你哋熟唔熟㗎

同學黎 但唔係好熟

混熟咗再講

竟然冇金牛女入谷

林鄭都係金牛座

佢係兩個金牛座
正常得一個

點樣可以同金牛男熟啲？
成日都會聊佢傾計 但好多時都係覆一兩句就完 或者覆stickers

真人熟比起wts熟更好

呢家停課都無機會見到佢

如果你wts撩佢 佢又keep住hea覆你 佢應該會心諗jm9條女日日揾我 不如揾下啲佢有興趣嘅嘢同佢廢up
又或者令佢覺得你唔wts佢佢唔慣